好多高官達人住九龍塘，九龍塘，九龍塘，九龍塘，平時食開雪茄

除左雪茄未食過其他煙，包括梁君彥，唐英年

係啦

仲有咩政治人物住？

推